邊個係日本第一外科醫生？

大門未知子定黑田

Doctor X

Doctor Y

Black Jack

張一 健

南方仁

財前五郎

朝田龍太郎

team醫龍

芙蘭一定係第一

我 指揮成個災難現場嘅救援人員

怪醫黑傑黑

白石係急救科姐，真正外科醫生一定係Dr. X

間黑男

雷雅克未克

Dr. International

一撚定係南方大夫

天馬醫生

鏡飛彩

一定係black jack

Team醫龍

獸醫就係冷面獸醫

我從不會失敗
單機屌打哂咁多個

垃圾
仲廢過大門堆打雜

大門未知子係咪仲未失敗過

係

打牌成日失敗

大門一個人已經識晒普通外科、神經外科、心胸外科、麻醉，仲要係獸醫

咩team dragon 都得啖笑
佢一個頂哂人地五個
仲要一眼睇哂

其餘啲人要嚟遞刀

大門仲可以show腳

大門未知子

笑死

西口西面

做完手術飲糖漿

得一個人講到呢個正確答案

藍澤醫生

黑田醫生

大門 鬥黑傑克

好型

BJ都好似失敗過

晶叔

BJ 最勁既手術係咪整身體比佩佩？
大門既手術好多時都睇唔明

整身體比佩佩呢樣已經令大門超越唔到佢

agree , 連超人都整到出黎

大門都係晶叔教岀來